［建議］五大戰線

而家嘗試將運動歸類為五大戰線 方便記用唔同顏色代表 強調戰線係方向 每個人都可能參與緊多於一條線 分類目的係俾手足有清晰方向 困難時可以主攻其中一線 不至於分散迷失 如果各位巴絲認為make sense 可以俾下意見 或指正錯誤 我會跟進改良

黑線-抗爭主力
舉辦同參與各種event嘅大部分人 以身體力行
帶出整體訴求 主流民意 係其餘4線嘅基礎

紅線-勇武
面對衝突 以保護他人為主 有必要時踩界嘅手足
之前討論有手足認為唔應該分和勇
我認為係有必要 分別在於準備 選擇勇武就應該先做足準備 包括體力 裝備 心理 風險等 記住紅轉黑唔難 臨時黑轉紅容易為自己同手足帶嚟不必要危險 我主張大家要有＂人人勇武＂嘅覺悟 要知道而家形勢 你隨時都要為自己 同路人 朋友 家人嘅緣故而有唔同程度嘅勇武

藍線-正宣&外宣
主力對港內及海外宣傳運動 以及透過FC 理論等方式對抗假新聞及䑛共 無法親身參與運動嘅手足及國內外朋友可攻呢條線

綠線-國宣
主力向國內外大陸人以直接 間接 低調 無間等方式傳達真相及支持 目的係幫助佢地覺醒 加入抗暴 呢條線比較少人留意 但對日後抗爭其實極重要***

黃線-支援
本身無明顯表露立場或直接參與運動 但透過知識 技術 經濟等方式幫助手足

有心手足可能同時多線發展 但要注意同一時間應專心係一條線上 每次轉線前先諗一諗係咪方向正確同有效

我另外對各線都有更多idea 但希望得到各巴絲少少認同或指正後再講 初次見面 香港人加油！

***我要補充嘅係 大陸其實有好多人渴望真相 甚至支持我地 但係內地被中共打壓噤聲 而出得嚟反對我地嘅唔少係打手或帶有自身利益或被洗腦 手足要切記 呢場抗爭已經唔再單係香港嘅問題 香港好遺憾 亦好光榮咁成為民主同極權對戰嘅戰場 要光復香港 就要消滅中共政權 唔好因為有敵對feel或唔認同大陸人而忽略左條綠線 我地今日受嘅 大陸人已受左70年 佢地往後嘅取向會帶來相當大嘅影響

Post左一日無人理過 係咪真係咁唔掂呀？